香港人可唔可以唔好咁急躁？

番工放工搭地鐵真係好攞命
人山人海 逼到死
個個都唔中意都唔想
好心上車落車就比d耐性慢慢黎
唔好成日趕住去投胎咁
仲有咁多人咁逼有碰撞好正常
唔係有心又無撞到你跌低就算啦
本身逼地鐵已經無咩mood 但係大家都係咁逼
比人少少撞到郁到都抑制自己唔好躁
因為知道人地都唔想既 唔通特登撞你好過癮咩
但係啱啱真係
D人落車衝住出門 大佬啊 前面後面都有人要出
中間d人就好似夾心咁比你地夾黎夾去 推黎推去
講真我好努力去讓位比你地出
但係你地前又推我 後又推我 我連企都企唔穩
我已經有d躁 跟住比前面撞到唔小心向後郁到個阿伯
比佢勁大力推左下 我成個人中向前 仲要睥住我
唔好意思 真喺好撚嬲
麻煩大家以後唔好咁急躁啦 落車慢少少真喺唔會死架

去轉日本感受下人哋繁忙時間車廂狀況先返來開post.

都估到有人咁講
燥還燥 我無發洩喺其他人身上
同埋有d情況應該體諒 有d真喺唔得

唔可以咁比較架喎
唔通人地仲惡劣就代表香港無問題咩
只喺嚴重程度既分別

讓唔到位就行出架車啦 屌你老母有時好趕時間又有班自私精頂撚住個門口 行出車幾秒駛死咩

你咁嬲 咁你算唔算急燥

港豬

人類自己放棄自由⋯

條路唔好咁多路都未識行嘅撚屌咪無咁燥
上次見住個阿嬸想上電梯，見住條電梯d人迎面落都想走上去，捉到扶手先發現

我都覺 不過有時想行都行唔到 明唔明

呢個已經唔係唔識行 係盲咗